## Введение

Добро пожаловать, меня зовут Святослав. В блоге на этом сайте я иногда буду писать о том, чем занимаюсь, что думаю, может и пару гайдов сделаю по решению частых проблем.

---

## Связаться

Если хотите со мной связаться, пишите на email [slava@losos.xyz](mailto:slava@losos.xyz) (пока не работает).

## Ключ PGP

[Ключ PGP](/public.key)
